# Tabletop Club Default Asset Pack Translation Template.
# Copyright (c) 2020-2023 Benjamin 'drwhut' Beddows.
# Copyright (c) 2021-2023 Tabletop Club contributors (see game/CREDITS.tres).
# This file is distributed under the same license as the Tabletop Club package.
# Benjamin 'drwhut' Beddows <drwhut@gmail.com>, 2023.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2023-05-09 09:03\n"
"PO-Revision-Date: 2024-06-10 05:09+0000\n"
"Last-Translator: hugoalh <hugoalh@users.noreply.hosted.weblate.org>\n"
"Language-Team: Chinese (Traditional) <https://hosted.weblate.org/projects/"
"tabletop-club/default-asset-pack/zh_Hant/>\n"
"Language: zh_Hant\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 5.6-dev\n"
"Generated-By: extract_pot.py\n"

#: ../TabletopClub/boards/Chess_Board:1
msgid "Chess Board"
msgstr "棋盤"

#: ../TabletopClub/boards/Chess_Board:2
msgid "An 8x8 Chess board."
msgstr "一個 8x8 的棋盤。"

#: ../TabletopClub/boards/Go_Board_(Large):1
msgid "Go Board (Large)"
msgstr "圍棋棋盤（大）"

#: ../TabletopClub/boards/Go_Board_(Large):2
msgid "A 19x19 Goban."
msgstr "一個 19x19 的碁盤。"

#: ../TabletopClub/boards/Go_Board_(Small):1
msgid "Go Board (Small)"
msgstr "圍棋棋盤（小）"

#: ../TabletopClub/boards/Go_Board_(Small):2
msgid "A 13x13 and 9x9 Goban."
msgstr "一個 13x13 和 9x9 的碁盤。"

#: ../TabletopClub/cards/52-Card_Deck:1
msgid "52-Card Deck"
msgstr "52 牌組"

#: ../TabletopClub/cards/52-Card_Deck:2
msgid "A deck of poker-sized French-suited playing cards excluding jokers."
msgstr "一副撲克牌大小的法式撲克牌，不包括鬼牌。"

#: ../TabletopClub/cards/Ace_of_Clubs:1
msgid "Ace of Clubs"
msgstr "梅花 A"

#: ../TabletopClub/cards/Ace_of_Clubs:2 ../TabletopClub/cards/Ace_of_Diamonds:2
#: ../TabletopClub/cards/Ace_of_Hearts:2 ../TabletopClub/cards/Ace_of_Spades:2
#: ../TabletopClub/cards/Eight_of_Clubs:2
#: ../TabletopClub/cards/Eight_of_Diamonds:2
#: ../TabletopClub/cards/Eight_of_Hearts:2
#: ../TabletopClub/cards/Eight_of_Spades:2
#: ../TabletopClub/cards/Five_of_Clubs:2
#: ../TabletopClub/cards/Five_of_Diamonds:2
#: ../TabletopClub/cards/Five_of_Hearts:2
#: ../TabletopClub/cards/Five_of_Spades:2 ../TabletopClub/cards/Four_of_Clubs:2
#: ../TabletopClub/cards/Four_of_Diamonds:2
#: ../TabletopClub/cards/Four_of_Hearts:2
#: ../TabletopClub/cards/Four_of_Spades:2 ../TabletopClub/cards/Jack_of_Clubs:2
#: ../TabletopClub/cards/Jack_of_Diamonds:2
#: ../TabletopClub/cards/Jack_of_Hearts:2
#: ../TabletopClub/cards/Jack_of_Spades:2 ../TabletopClub/cards/Joker_Black:2
#: ../TabletopClub/cards/Joker_Red:2 ../TabletopClub/cards/King_of_Clubs:2
#: ../TabletopClub/cards/King_of_Diamonds:2
#: ../TabletopClub/cards/King_of_Hearts:2
#: ../TabletopClub/cards/King_of_Spades:2 ../TabletopClub/cards/Nine_of_Clubs:2
#: ../TabletopClub/cards/Nine_of_Diamonds:2
#: ../TabletopClub/cards/Nine_of_Hearts:2
#: ../TabletopClub/cards/Nine_of_Spades:2
#: ../TabletopClub/cards/Queen_of_Clubs:2
#: ../TabletopClub/cards/Queen_of_Diamonds:2
#: ../TabletopClub/cards/Queen_of_Hearts:2
#: ../TabletopClub/cards/Queen_of_Spades:2
#: ../TabletopClub/cards/Seven_of_Clubs:2
#: ../TabletopClub/cards/Seven_of_Diamonds:2
#: ../TabletopClub/cards/Seven_of_Hearts:2
#: ../TabletopClub/cards/Seven_of_Spades:2 ../TabletopClub/cards/Six_of_Clubs:2
#: ../TabletopClub/cards/Six_of_Diamonds:2
#: ../TabletopClub/cards/Six_of_Hearts:2 ../TabletopClub/cards/Six_of_Spades:2
#: ../TabletopClub/cards/Ten_of_Clubs:2 ../TabletopClub/cards/Ten_of_Diamonds:2
#: ../TabletopClub/cards/Ten_of_Hearts:2 ../TabletopClub/cards/Ten_of_Spades:2
#: ../TabletopClub/cards/Three_of_Clubs:2
#: ../TabletopClub/cards/Three_of_Diamonds:2
#: ../TabletopClub/cards/Three_of_Hearts:2
#: ../TabletopClub/cards/Three_of_Spades:2 ../TabletopClub/cards/Two_of_Clubs:2
#: ../TabletopClub/cards/Two_of_Diamonds:2
#: ../TabletopClub/cards/Two_of_Hearts:2 ../TabletopClub/cards/Two_of_Spades:2
msgid "A poker-sized French-suited playing card."
msgstr "一副撲克牌大小的法式撲克牌。"

#: ../TabletopClub/cards/Ace_of_Diamonds:1
msgid "Ace of Diamonds"
msgstr "方塊 A"

#: ../TabletopClub/cards/Ace_of_Hearts:1
msgid "Ace of Hearts"
msgstr "紅心 A"

#: ../TabletopClub/cards/Ace_of_Spades:1
msgid "Ace of Spades"
msgstr "黑桃 A"

#: ../TabletopClub/cards/Eight_of_Clubs:1
msgid "Eight of Clubs"
msgstr "梅花 8"

#: ../TabletopClub/cards/Eight_of_Diamonds:1
msgid "Eight of Diamonds"
msgstr "方塊 8"

#: ../TabletopClub/cards/Eight_of_Hearts:1
msgid "Eight of Hearts"
msgstr "紅心 8"

#: ../TabletopClub/cards/Eight_of_Spades:1
msgid "Eight of Spades"
msgstr "黑桃 8"

#: ../TabletopClub/cards/Five_of_Clubs:1
msgid "Five of Clubs"
msgstr "梅花 5"

#: ../TabletopClub/cards/Five_of_Diamonds:1
msgid "Five of Diamonds"
msgstr "方塊 5"

#: ../TabletopClub/cards/Five_of_Hearts:1
msgid "Five of Hearts"
msgstr "紅心 5"

#: ../TabletopClub/cards/Five_of_Spades:1
msgid "Five of Spades"
msgstr "黑桃 5"

#: ../TabletopClub/cards/Four_of_Clubs:1
msgid "Four of Clubs"
msgstr "梅花 4"

#: ../TabletopClub/cards/Four_of_Diamonds:1
msgid "Four of Diamonds"
msgstr "方塊 4"

#: ../TabletopClub/cards/Four_of_Hearts:1
msgid "Four of Hearts"
msgstr "紅心 4"

#: ../TabletopClub/cards/Four_of_Spades:1
msgid "Four of Spades"
msgstr "黑桃 4"

#: ../TabletopClub/cards/Jack_of_Clubs:1
msgid "Jack of Clubs"
msgstr "梅花 J"

#: ../TabletopClub/cards/Jack_of_Diamonds:1
msgid "Jack of Diamonds"
msgstr "方塊 J"

#: ../TabletopClub/cards/Jack_of_Hearts:1
msgid "Jack of Hearts"
msgstr "紅心 J"

#: ../TabletopClub/cards/Jack_of_Spades:1
msgid "Jack of Spades"
msgstr "黑桃 J"

#: ../TabletopClub/cards/Joker_Black:1
msgid "Joker Black"
msgstr "黑色鬼牌"

#: ../TabletopClub/cards/Joker_Red:1
msgid "Joker Red"
msgstr "紅色鬼牌"

#: ../TabletopClub/cards/King_of_Clubs:1
msgid "King of Clubs"
msgstr "梅花 K"

#: ../TabletopClub/cards/King_of_Diamonds:1
msgid "King of Diamonds"
msgstr "方塊 K"

#: ../TabletopClub/cards/King_of_Hearts:1
msgid "King of Hearts"
msgstr "紅心 K"

#: ../TabletopClub/cards/King_of_Spades:1
msgid "King of Spades"
msgstr "黑桃 K"

#: ../TabletopClub/cards/Nine_of_Clubs:1
msgid "Nine of Clubs"
msgstr "梅花 9"

#: ../TabletopClub/cards/Nine_of_Diamonds:1
msgid "Nine of Diamonds"
msgstr "方塊 9"

#: ../TabletopClub/cards/Nine_of_Hearts:1
msgid "Nine of Hearts"
msgstr "紅心 9"

#: ../TabletopClub/cards/Nine_of_Spades:1
msgid "Nine of Spades"
msgstr "黑桃 9"

#: ../TabletopClub/cards/Queen_of_Clubs:1
msgid "Queen of Clubs"
msgstr "梅花 Q"

#: ../TabletopClub/cards/Queen_of_Diamonds:1
msgid "Queen of Diamonds"
msgstr "方塊 Q"

#: ../TabletopClub/cards/Queen_of_Hearts:1
msgid "Queen of Hearts"
msgstr "紅心 Q"

#: ../TabletopClub/cards/Queen_of_Spades:1
msgid "Queen of Spades"
msgstr "黑桃 Q"

#: ../TabletopClub/cards/Seer:1
msgid "Seer"
msgstr ""

#: ../TabletopClub/cards/Seer:2
msgid "Helps villagers by secretly inspecting someone's role every night."
msgstr "於每天晚上秘密檢查某人的角色來幫助村民。"

#: ../TabletopClub/cards/Seven_of_Clubs:1
msgid "Seven of Clubs"
msgstr "梅花 7"

#: ../TabletopClub/cards/Seven_of_Diamonds:1
msgid "Seven of Diamonds"
msgstr "方塊 7"

#: ../TabletopClub/cards/Seven_of_Hearts:1
msgid "Seven of Hearts"
msgstr "紅心 7"

#: ../TabletopClub/cards/Seven_of_Spades:1
msgid "Seven of Spades"
msgstr "黑桃 7"

#: ../TabletopClub/cards/Six_of_Clubs:1
msgid "Six of Clubs"
msgstr "梅花 6"

#: ../TabletopClub/cards/Six_of_Diamonds:1
msgid "Six of Diamonds"
msgstr "方塊 6"

#: ../TabletopClub/cards/Six_of_Hearts:1
msgid "Six of Hearts"
msgstr "紅心 6"

#: ../TabletopClub/cards/Six_of_Spades:1
msgid "Six of Spades"
msgstr "黑桃 6"

#: ../TabletopClub/cards/Ten_of_Clubs:1
msgid "Ten of Clubs"
msgstr "梅花 10"

#: ../TabletopClub/cards/Ten_of_Diamonds:1
msgid "Ten of Diamonds"
msgstr "方塊 10"

#: ../TabletopClub/cards/Ten_of_Hearts:1
msgid "Ten of Hearts"
msgstr "紅心 10"

#: ../TabletopClub/cards/Ten_of_Spades:1
msgid "Ten of Spades"
msgstr "黑桃 10"

#: ../TabletopClub/cards/Three_of_Clubs:1
msgid "Three of Clubs"
msgstr "梅花 3"

#: ../TabletopClub/cards/Three_of_Diamonds:1
msgid "Three of Diamonds"
msgstr "方塊 3"

#: ../TabletopClub/cards/Three_of_Hearts:1
msgid "Three of Hearts"
msgstr "紅心 3"

#: ../TabletopClub/cards/Three_of_Spades:1
msgid "Three of Spades"
msgstr "黑桃 3"

#: ../TabletopClub/cards/Two_of_Clubs:1
msgid "Two of Clubs"
msgstr "梅花 2"

#: ../TabletopClub/cards/Two_of_Diamonds:1
msgid "Two of Diamonds"
msgstr "方塊 2"

#: ../TabletopClub/cards/Two_of_Hearts:1
msgid "Two of Hearts"
msgstr "紅心 2"

#: ../TabletopClub/cards/Two_of_Spades:1
msgid "Two of Spades"
msgstr "黑桃 2"

#: ../TabletopClub/cards/Villager:1
msgid "Villager"
msgstr "村民"

#: ../TabletopClub/cards/Villager:2
msgid ""
"Avoid being eaten by werewolves at night by voting against them during the "
"day."
msgstr "白天投票反對狼人以避免晚上被狼人吃掉。"

#: ../TabletopClub/cards/Werewolf:1
msgid "Werewolf"
msgstr "狼人"

#: ../TabletopClub/cards/Werewolf:2
msgid ""
"Decide who to feast upon every night with your pack, avoid suspision from "
"villagers."
msgstr ""

#: ../TabletopClub/containers/Pot:1
msgid "Pot"
msgstr ""

#: ../TabletopClub/containers/Purse:1
msgid "Purse"
msgstr ""

#: ../TabletopClub/containers/Red_Cup:1
msgid "Red Cup"
msgstr ""

#: ../TabletopClub/dice/d4/d4_(Black):1
msgid "d4 (Black)"
msgstr ""

#: ../TabletopClub/dice/d4/d4_(Black):2 ../TabletopClub/dice/d4/d4_(Blue):2
#: ../TabletopClub/dice/d4/d4_(Brown):2 ../TabletopClub/dice/d4/d4_(Cyan):2
#: ../TabletopClub/dice/d4/d4_(Green):2 ../TabletopClub/dice/d4/d4_(Orange):2
#: ../TabletopClub/dice/d4/d4_(Pink):2 ../TabletopClub/dice/d4/d4_(Purple):2
#: ../TabletopClub/dice/d4/d4_(Red):2 ../TabletopClub/dice/d4/d4_(White):2
#: ../TabletopClub/dice/d4/d4_(Yellow):2
msgid "A 4-sided die."
msgstr "一顆 4 面的骰子。"

#: ../TabletopClub/dice/d4/d4_(Blue):1
msgid "d4 (Blue)"
msgstr ""

#: ../TabletopClub/dice/d4/d4_(Brown):1
msgid "d4 (Brown)"
msgstr ""

#: ../TabletopClub/dice/d4/d4_(Cyan):1
msgid "d4 (Cyan)"
msgstr ""

#: ../TabletopClub/dice/d4/d4_(Green):1
msgid "d4 (Green)"
msgstr ""

#: ../TabletopClub/dice/d4/d4_(Orange):1
msgid "d4 (Orange)"
msgstr ""

#: ../TabletopClub/dice/d4/d4_(Pink):1
msgid "d4 (Pink)"
msgstr ""

#: ../TabletopClub/dice/d4/d4_(Purple):1
msgid "d4 (Purple)"
msgstr ""

#: ../TabletopClub/dice/d4/d4_(Red):1
msgid "d4 (Red)"
msgstr ""

#: ../TabletopClub/dice/d4/d4_(White):1
msgid "d4 (White)"
msgstr ""

#: ../TabletopClub/dice/d4/d4_(Yellow):1
msgid "d4 (Yellow)"
msgstr ""

#: ../TabletopClub/dice/d6/d6_(Black):1
msgid "d6 (Black)"
msgstr ""

#: ../TabletopClub/dice/d6/d6_(Black):2 ../TabletopClub/dice/d6/d6_(Blue):2
#: ../TabletopClub/dice/d6/d6_(Brown):2 ../TabletopClub/dice/d6/d6_(Cyan):2
#: ../TabletopClub/dice/d6/d6_(Green):2 ../TabletopClub/dice/d6/d6_(Orange):2
#: ../TabletopClub/dice/d6/d6_(Pink):2 ../TabletopClub/dice/d6/d6_(Purple):2
#: ../TabletopClub/dice/d6/d6_(Red):2
#: ../TabletopClub/dice/d6/d6_(Traditional):2
#: ../TabletopClub/dice/d6/d6_(White):2 ../TabletopClub/dice/d6/d6_(Yellow):2
msgid "A 6-sided die."
msgstr "一顆 6 面的骰子。"

#: ../TabletopClub/dice/d6/d6_(Blue):1
msgid "d6 (Blue)"
msgstr ""

#: ../TabletopClub/dice/d6/d6_(Brown):1
msgid "d6 (Brown)"
msgstr ""

#: ../TabletopClub/dice/d6/d6_(Cyan):1
msgid "d6 (Cyan)"
msgstr ""

#: ../TabletopClub/dice/d6/d6_(Green):1
msgid "d6 (Green)"
msgstr ""

#: ../TabletopClub/dice/d6/d6_(Orange):1
msgid "d6 (Orange)"
msgstr ""

#: ../TabletopClub/dice/d6/d6_(Pink):1
msgid "d6 (Pink)"
msgstr ""

#: ../TabletopClub/dice/d6/d6_(Purple):1
msgid "d6 (Purple)"
msgstr ""

#: ../TabletopClub/dice/d6/d6_(Red):1
msgid "d6 (Red)"
msgstr ""

#: ../TabletopClub/dice/d6/d6_(Traditional):1
msgid "d6 (Traditional)"
msgstr ""

#: ../TabletopClub/dice/d6/d6_(White):1
msgid "d6 (White)"
msgstr ""

#: ../TabletopClub/dice/d6/d6_(Yellow):1
msgid "d6 (Yellow)"
msgstr ""

#: ../TabletopClub/dice/d8/d8_(Black):1
msgid "d8 (Black)"
msgstr ""

#: ../TabletopClub/dice/d8/d8_(Black):2 ../TabletopClub/dice/d8/d8_(Blue):2
#: ../TabletopClub/dice/d8/d8_(Brown):2 ../TabletopClub/dice/d8/d8_(Cyan):2
#: ../TabletopClub/dice/d8/d8_(Green):2 ../TabletopClub/dice/d8/d8_(Orange):2
#: ../TabletopClub/dice/d8/d8_(Pink):2 ../TabletopClub/dice/d8/d8_(Purple):2
#: ../TabletopClub/dice/d8/d8_(Red):2 ../TabletopClub/dice/d8/d8_(White):2
#: ../TabletopClub/dice/d8/d8_(Yellow):2
msgid "An 8-sided die."
msgstr "一顆 8 面的骰子。"

#: ../TabletopClub/dice/d8/d8_(Blue):1
msgid "d8 (Blue)"
msgstr ""

#: ../TabletopClub/dice/d8/d8_(Brown):1
msgid "d8 (Brown)"
msgstr ""

#: ../TabletopClub/dice/d8/d8_(Cyan):1
msgid "d8 (Cyan)"
msgstr ""

#: ../TabletopClub/dice/d8/d8_(Green):1
msgid "d8 (Green)"
msgstr ""

#: ../TabletopClub/dice/d8/d8_(Orange):1
msgid "d8 (Orange)"
msgstr ""

#: ../TabletopClub/dice/d8/d8_(Pink):1
msgid "d8 (Pink)"
msgstr ""

#: ../TabletopClub/dice/d8/d8_(Purple):1
msgid "d8 (Purple)"
msgstr ""

#: ../TabletopClub/dice/d8/d8_(Red):1
msgid "d8 (Red)"
msgstr ""

#: ../TabletopClub/dice/d8/d8_(White):1
msgid "d8 (White)"
msgstr ""

#: ../TabletopClub/dice/d8/d8_(Yellow):1
msgid "d8 (Yellow)"
msgstr ""

#: ../TabletopClub/dice/d10/d10_(Black):1
msgid "d10 (Black)"
msgstr ""

#: ../TabletopClub/dice/d10/d10_(Black):2 ../TabletopClub/dice/d10/d10_(Blue):2
#: ../TabletopClub/dice/d10/d10_(Brown):2 ../TabletopClub/dice/d10/d10_(Cyan):2
#: ../TabletopClub/dice/d10/d10_(Green):2
#: ../TabletopClub/dice/d10/d10_(Orange):2
#: ../TabletopClub/dice/d10/d10_(Percent)_(Black):2
#: ../TabletopClub/dice/d10/d10_(Percent)_(Blue):2
#: ../TabletopClub/dice/d10/d10_(Percent)_(Brown):2
#: ../TabletopClub/dice/d10/d10_(Percent)_(Cyan):2
#: ../TabletopClub/dice/d10/d10_(Percent)_(Green):2
#: ../TabletopClub/dice/d10/d10_(Percent)_(Orange):2
#: ../TabletopClub/dice/d10/d10_(Percent)_(Pink):2
#: ../TabletopClub/dice/d10/d10_(Percent)_(Purple):2
#: ../TabletopClub/dice/d10/d10_(Percent)_(Red):2
#: ../TabletopClub/dice/d10/d10_(Percent)_(White):2
#: ../TabletopClub/dice/d10/d10_(Percent)_(Yellow):2
#: ../TabletopClub/dice/d10/d10_(Pink):2
#: ../TabletopClub/dice/d10/d10_(Purple):2 ../TabletopClub/dice/d10/d10_(Red):2
#: ../TabletopClub/dice/d10/d10_(White):2
#: ../TabletopClub/dice/d10/d10_(Yellow):2
msgid "A 10-sided die."
msgstr "一顆 10 面的骰子。"

#: ../TabletopClub/dice/d10/d10_(Blue):1
msgid "d10 (Blue)"
msgstr ""

#: ../TabletopClub/dice/d10/d10_(Brown):1
msgid "d10 (Brown)"
msgstr ""

#: ../TabletopClub/dice/d10/d10_(Cyan):1
msgid "d10 (Cyan)"
msgstr ""

#: ../TabletopClub/dice/d10/d10_(Green):1
msgid "d10 (Green)"
msgstr ""

#: ../TabletopClub/dice/d10/d10_(Orange):1
msgid "d10 (Orange)"
msgstr ""

#: ../TabletopClub/dice/d10/d10_(Percent)_(Black):1
msgid "d10 (Percent) (Black)"
msgstr ""

#: ../TabletopClub/dice/d10/d10_(Percent)_(Blue):1
msgid "d10 (Percent) (Blue)"
msgstr ""

#: ../TabletopClub/dice/d10/d10_(Percent)_(Brown):1
msgid "d10 (Percent) (Brown)"
msgstr ""

#: ../TabletopClub/dice/d10/d10_(Percent)_(Cyan):1
msgid "d10 (Percent) (Cyan)"
msgstr ""

#: ../TabletopClub/dice/d10/d10_(Percent)_(Green):1
msgid "d10 (Percent) (Green)"
msgstr ""

#: ../TabletopClub/dice/d10/d10_(Percent)_(Orange):1
msgid "d10 (Percent) (Orange)"
msgstr ""

#: ../TabletopClub/dice/d10/d10_(Percent)_(Pink):1
msgid "d10 (Percent) (Pink)"
msgstr ""

#: ../TabletopClub/dice/d10/d10_(Percent)_(Purple):1
msgid "d10 (Percent) (Purple)"
msgstr ""

#: ../TabletopClub/dice/d10/d10_(Percent)_(Red):1
msgid "d10 (Percent) (Red)"
msgstr ""

#: ../TabletopClub/dice/d10/d10_(Percent)_(White):1
msgid "d10 (Percent) (White)"
msgstr ""

#: ../TabletopClub/dice/d10/d10_(Percent)_(Yellow):1
msgid "d10 (Percent) (Yellow)"
msgstr ""

#: ../TabletopClub/dice/d10/d10_(Pink):1
msgid "d10 (Pink)"
msgstr ""

#: ../TabletopClub/dice/d10/d10_(Purple):1
msgid "d10 (Purple)"
msgstr ""

#: ../TabletopClub/dice/d10/d10_(Red):1
msgid "d10 (Red)"
msgstr ""

#: ../TabletopClub/dice/d10/d10_(White):1
msgid "d10 (White)"
msgstr ""

#: ../TabletopClub/dice/d10/d10_(Yellow):1
msgid "d10 (Yellow)"
msgstr ""

#: ../TabletopClub/dice/d12/d12_(Black):1
msgid "d12 (Black)"
msgstr ""

#: ../TabletopClub/dice/d12/d12_(Black):2 ../TabletopClub/dice/d12/d12_(Blue):2
#: ../TabletopClub/dice/d12/d12_(Brown):2 ../TabletopClub/dice/d12/d12_(Cyan):2
#: ../TabletopClub/dice/d12/d12_(Green):2
#: ../TabletopClub/dice/d12/d12_(Orange):2
#: ../TabletopClub/dice/d12/d12_(Pink):2
#: ../TabletopClub/dice/d12/d12_(Purple):2 ../TabletopClub/dice/d12/d12_(Red):2
#: ../TabletopClub/dice/d12/d12_(White):2
#: ../TabletopClub/dice/d12/d12_(Yellow):2
msgid "A 12-sided die."
msgstr "一顆 12 面的骰子。"

#: ../TabletopClub/dice/d12/d12_(Blue):1
msgid "d12 (Blue)"
msgstr ""

#: ../TabletopClub/dice/d12/d12_(Brown):1
msgid "d12 (Brown)"
msgstr ""

#: ../TabletopClub/dice/d12/d12_(Cyan):1
msgid "d12 (Cyan)"
msgstr ""

#: ../TabletopClub/dice/d12/d12_(Green):1
msgid "d12 (Green)"
msgstr ""

#: ../TabletopClub/dice/d12/d12_(Orange):1
msgid "d12 (Orange)"
msgstr ""

#: ../TabletopClub/dice/d12/d12_(Pink):1
msgid "d12 (Pink)"
msgstr ""

#: ../TabletopClub/dice/d12/d12_(Purple):1
msgid "d12 (Purple)"
msgstr ""

#: ../TabletopClub/dice/d12/d12_(Red):1
msgid "d12 (Red)"
msgstr ""

#: ../TabletopClub/dice/d12/d12_(White):1
msgid "d12 (White)"
msgstr ""

#: ../TabletopClub/dice/d12/d12_(Yellow):1
msgid "d12 (Yellow)"
msgstr ""

#: ../TabletopClub/dice/d20/d20_(Black):1
msgid "d20 (Black)"
msgstr ""

#: ../TabletopClub/dice/d20/d20_(Black):2 ../TabletopClub/dice/d20/d20_(Blue):2
#: ../TabletopClub/dice/d20/d20_(Brown):2 ../TabletopClub/dice/d20/d20_(Cyan):2
#: ../TabletopClub/dice/d20/d20_(Green):2
#: ../TabletopClub/dice/d20/d20_(Orange):2
#: ../TabletopClub/dice/d20/d20_(Pink):2
#: ../TabletopClub/dice/d20/d20_(Purple):2 ../TabletopClub/dice/d20/d20_(Red):2
#: ../TabletopClub/dice/d20/d20_(White):2
#: ../TabletopClub/dice/d20/d20_(Yellow):2
msgid "A 20-sided die."
msgstr "一顆 20 面的骰子。"

#: ../TabletopClub/dice/d20/d20_(Blue):1
msgid "d20 (Blue)"
msgstr ""

#: ../TabletopClub/dice/d20/d20_(Brown):1
msgid "d20 (Brown)"
msgstr ""

#: ../TabletopClub/dice/d20/d20_(Cyan):1
msgid "d20 (Cyan)"
msgstr ""

#: ../TabletopClub/dice/d20/d20_(Green):1
msgid "d20 (Green)"
msgstr ""

#: ../TabletopClub/dice/d20/d20_(Orange):1
msgid "d20 (Orange)"
msgstr ""

#: ../TabletopClub/dice/d20/d20_(Pink):1
msgid "d20 (Pink)"
msgstr ""

#: ../TabletopClub/dice/d20/d20_(Purple):1
msgid "d20 (Purple)"
msgstr ""

#: ../TabletopClub/dice/d20/d20_(Red):1
msgid "d20 (Red)"
msgstr ""

#: ../TabletopClub/dice/d20/d20_(White):1
msgid "d20 (White)"
msgstr ""

#: ../TabletopClub/dice/d20/d20_(Yellow):1
msgid "d20 (Yellow)"
msgstr ""

#: ../TabletopClub/games/Chess:1
msgid "Chess"
msgstr ""

#: ../TabletopClub/games/Chess:2
msgid "Standard Chess for two players."
msgstr ""

#: ../TabletopClub/games/Dominoes:1
msgid "Dominoes"
msgstr "多米諾骨牌"

#: ../TabletopClub/games/Dominoes:2
msgid "A bag with 28 tiles has been provided."
msgstr ""

#: ../TabletopClub/games/Go:1
msgid "Go"
msgstr "圍棋"

#: ../TabletopClub/games/Go:2
msgid ""
"Standard Go for two players.\n"
"Can play on a 19x19, 13x13, or 9x9 board."
msgstr ""

#: ../TabletopClub/games/Poker:1
msgid "Poker"
msgstr ""

#: ../TabletopClub/games/Poker:2
msgid "Each player has been given 25 chips, which sum up to a value of 500."
msgstr "每位玩家獲得 25 個籌碼，總價值為 500。"

#: ../TabletopClub/music/Airport_Lounge_-_Kevin_MacLeod:1
msgid "Airport Lounge - Kevin MacLeod"
msgstr "Airport Lounge - Kevin MacLeod"

#: ../TabletopClub/music/Airport_Lounge_-_Kevin_MacLeod:2
msgid "Light and airy, this piece is guaranteed not to steal focus."
msgstr ""

#: ../TabletopClub/music/Backbay_Lounge_-_Kevin_MacLeod:1
msgid "Backbay Lounge - Kevin MacLeod"
msgstr "Backbay Lounge - Kevin MacLeod"

#: ../TabletopClub/music/Backbay_Lounge_-_Kevin_MacLeod:2
msgid ""
"This is cool. You can walk into a dinner party, grab a glass of prosecco, "
"kiss the host, then casually defuse a large bomb one second before the timer "
"runs out. That level of cool. Maybe you're not that cool, but if you adopt "
"this as your personal theme tune, people will THINK you're that cool."
msgstr ""

#: ../TabletopClub/music/Bossa_Antigua_-_Kevin_MacLeod:1
msgid "Bossa Antigua - Kevin MacLeod"
msgstr "Bossa Antigua - Kevin MacLeod"

#: ../TabletopClub/music/Bossa_Antigua_-_Kevin_MacLeod:2
msgid ""
"Oh hello. I didn't see you there. Welcome to my pad. My favorite parts are "
"the view of the beach, and this very groovy orange shag-carpeting on the "
"walls. I still haven't been able to teach my Roombas to get up by the "
"ceiling, though."
msgstr ""

#: ../TabletopClub/music/Deadly_Roulette_-_Kevin_MacLeod:1
msgid "Deadly Roulette - Kevin MacLeod"
msgstr "Deadly Roulette - Kevin MacLeod"

#: ../TabletopClub/music/Deadly_Roulette_-_Kevin_MacLeod:2
msgid ""
"Jazzy! Gumshoe-y! Mystery-y! I suck at making adjectives. Who needs "
"adjectives anyway! I'm fine without adjectives. How fine without adjectives, "
"you may ask? I can't say - as that would require some sort of descriptor! "
"And I don't need descriptors in my writings... Maybe one... tiny little... "
"NO! What am I thinking!? I refuse! I've completely had it with adjectives! "
"Hah! Adverbs work perfectly fine! Woohoo! Adverbs! And before I get mail... "
"adjectives killed my family, so I can go off on them all I want."
msgstr ""

#: ../TabletopClub/music/George_Street_Shuffle_-_Kevin_MacLeod:1
msgid "George Street Shuffle - Kevin MacLeod"
msgstr "George Street Shuffle - Kevin MacLeod"

#: ../TabletopClub/music/George_Street_Shuffle_-_Kevin_MacLeod:2
msgid "Nice little non-offending light jazz piece for vibes."
msgstr ""

#: ../TabletopClub/music/Hard_Boiled_-_Kevin_MacLeod:1
msgid "Hard Boiled - Kevin MacLeod"
msgstr "Hard Boiled - Kevin MacLeod"

#: ../TabletopClub/music/Hard_Boiled_-_Kevin_MacLeod:2
msgid ""
"You're looking for the low-down, huh? That's going to take lettuce. You want "
"the dope? the scoop? the skinny? Ten bucks a day plus expenses. No "
"negotiations. I ain't no fourth-rate gumshoe - but a ducky shincracker like "
"you already knew that... Out of curiosity, what's the word for people who "
"overuse slang?"
msgstr ""

#: ../TabletopClub/music/In_Your_Arms_-_Kevin_MacLeod:1
msgid "In Your Arms - Kevin MacLeod"
msgstr "In Your Arms - Kevin MacLeod"

#: ../TabletopClub/music/In_Your_Arms_-_Kevin_MacLeod:2
msgid ""
"A piece of music from a more elegant time, 1940. This is a beautiful slow "
"piece that will make you want to pick up some champagne and go off slow "
"dancing with people... or penguins. I like penguins. And now some searchable "
"words: Big Band. 1940s. Forties. Formal Party. Penguin Slow Dance. No "
"Whammies."
msgstr ""

#: ../TabletopClub/music/Lobby_Time_-_Kevin_MacLeod:1
msgid "Lobby Time - Kevin MacLeod"
msgstr "Lobby Time - Kevin MacLeod"

#: ../TabletopClub/music/Lobby_Time_-_Kevin_MacLeod:2
msgid ""
"Welcome to the lobby of the FUTURE! Luxurious automatic ashtrays, and modern "
"green vinyl furnishings set off the shag carpeted walls. Enjoy a Rusty Nail "
"from our cheerful bar staff (with a complimentary cheese and fruit plate "
"before 5pm). We feature prime rib dinners every day that ends in a \"y\"! "
"Remember to tip the bellhops at least 5 cents per bag. Enjoy your stay! This "
"was written 2 years before it was published, because I didn't have a good "
"enough upright bass sample to make it go."
msgstr ""

#: ../TabletopClub/music/Night_on_the_Docks_-_Sax_-_Kevin_MacLeod:1
msgid "Night on the Docks - Sax - Kevin MacLeod"
msgstr "Night on the Docks - Sax - Kevin MacLeod"

#: ../TabletopClub/music/Night_on_the_Docks_-_Sax_-_Kevin_MacLeod:2
msgid "Sad and smooth; Think 1950's detective film."
msgstr ""

#: ../TabletopClub/music/Shades_of_Spring_-_Kevin_MacLeod:1
msgid "Shades of Spring - Kevin MacLeod"
msgstr "Shades of Spring - Kevin MacLeod"

#: ../TabletopClub/music/Shades_of_Spring_-_Kevin_MacLeod:2
msgid ""
"Sort of a minor mid-tempo jazz combo with 2 pianos. Melody is doubled in "
"octaves. Soloist goes outside more than the guy comping... but hey - what "
"are soloists for?"
msgstr ""

#: ../TabletopClub/music/Smooth_Lovin_-_Kevin_MacLeod:1
msgid "Smooth Lovin - Kevin MacLeod"
msgstr "Smooth Lovin - Kevin MacLeod"

#: ../TabletopClub/music/Smooth_Lovin_-_Kevin_MacLeod:2
msgid ""
"This one got turned up to 11. I started producing this as a parody... then I "
"really started liking it, so I guess it is a pastiche now? Oh, man... I wish "
"there was an allowance for pastiche in copyright like there is for parody."
msgstr ""

#: ../TabletopClub/music/Spy_Glass_-_Kevin_MacLeod:1
msgid "Spy Glass - Kevin MacLeod"
msgstr "Spy Glass - Kevin MacLeod"

#: ../TabletopClub/music/Spy_Glass_-_Kevin_MacLeod:2
msgid ""
"The year is... I have no idea. Timeless. Could be now, could be in the "
"1950s. Super cool jazz for your hardcore detectives! Also useful for beat "
"poets! Also useful for ennui or boredom! Well, interesting sorts of boredom."
msgstr ""

#: ../TabletopClub/pieces/Bishop_Black:1
msgid "Bishop Black"
msgstr "黑主教"

#: ../TabletopClub/pieces/Bishop_White:1
msgid "Bishop White"
msgstr "白主教"

#: ../TabletopClub/pieces/King_Black:1
msgid "King Black"
msgstr "黑國王"

#: ../TabletopClub/pieces/King_White:1
msgid "King White"
msgstr "白國王"

#: ../TabletopClub/pieces/Knight_Black:1
msgid "Knight Black"
msgstr "黑騎士"

#: ../TabletopClub/pieces/Knight_White:1
msgid "Knight White"
msgstr "白騎士"

#: ../TabletopClub/pieces/Pawn_Black:1
msgid "Pawn Black"
msgstr "黑士兵"

#: ../TabletopClub/pieces/Pawn_White:1
msgid "Pawn White"
msgstr "白士兵"

#: ../TabletopClub/pieces/Queen_Black:1
msgid "Queen Black"
msgstr "黑皇后"

#: ../TabletopClub/pieces/Queen_White:1
msgid "Queen White"
msgstr "白皇后"

#: ../TabletopClub/pieces/Rook_Black:1
msgid "Rook Black"
msgstr "黑城堡"

#: ../TabletopClub/pieces/Rook_White:1
msgid "Rook White"
msgstr "白城堡"

#: ../TabletopClub/pieces/Stone_Black:1
msgid "Stone Black"
msgstr "黑子"

#: ../TabletopClub/pieces/Stone_White:1
msgid "Stone White"
msgstr "白子"

#: ../TabletopClub/skyboxes/Clouds:1
msgid "Clouds"
msgstr "雲"

#: ../TabletopClub/skyboxes/Dallas_West:1
msgid "Dallas West"
msgstr "達拉斯西部"

#: ../TabletopClub/skyboxes/Forest:1
msgid "Forest"
msgstr "森林"

#: ../TabletopClub/skyboxes/Hornstulls_Strand:1
msgid "Hornstulls Strand"
msgstr ""

#: ../TabletopClub/skyboxes/Ice_River:1
msgid "Ice River"
msgstr "冰河"

#: ../TabletopClub/skyboxes/Marriott_Madison_West:1
msgid "Marriott Madison West"
msgstr ""

#: ../TabletopClub/skyboxes/Maskonaive:1
msgid "Maskonaive"
msgstr ""

#: ../TabletopClub/skyboxes/Nebula:1
msgid "Nebula"
msgstr ""

#: ../TabletopClub/skyboxes/Niagra_Falls:1
msgid "Niagra Falls"
msgstr ""

#: ../TabletopClub/skyboxes/Park:1
msgid "Park"
msgstr ""

#: ../TabletopClub/skyboxes/Park_Winter:1
msgid "Park Winter"
msgstr ""

#: ../TabletopClub/skyboxes/Path:1
msgid "Path"
msgstr ""

#: ../TabletopClub/skyboxes/Space:1
msgid "Space"
msgstr "太空"

#: ../TabletopClub/skyboxes/Tantolunden:1
msgid "Tantolunden"
msgstr ""

#: ../TabletopClub/skyboxes/Vasa:1
msgid "Vasa"
msgstr ""

#: ../TabletopClub/sounds/Alarm:1
msgid "Alarm"
msgstr ""

#: ../TabletopClub/sounds/Alarm:2
msgid "An alarm for alarming situations."
msgstr ""

#: ../TabletopClub/speakers/Gramophone:1
msgid "Gramophone"
msgstr "留聲機"

#: ../TabletopClub/speakers/Gramophone:2
msgid "A low-poly vintage gramophone."
msgstr ""

#: ../TabletopClub/tables/Picnic_Bench:1
msgid "Picnic Bench"
msgstr "野餐長椅"

#: ../TabletopClub/tables/Table:1
msgid "Table"
msgstr ""

#: ../TabletopClub/templates/Blank_Page:1
msgid "Blank Page"
msgstr "空白頁"

#: ../TabletopClub/templates/Blank_Page:2
msgid "There's nothing here..."
msgstr "這裏甚麼都沒有…"

#: ../TabletopClub/templates/Score_Card:1
msgid "Score Card"
msgstr "記分卡"

#: ../TabletopClub/templates/Score_Card:2
msgid "A generic score card for up to 10 players."
msgstr "最多可供 10 名玩家使用的通用記分卡。"

#: ../TabletopClub/timers/Radio:1
msgid "Radio"
msgstr "收音機"

#: ../TabletopClub/timers/Radio:2
msgid "An old radio from a bygone era."
msgstr "一部來自舊時代的舊收音機。"

#: ../TabletopClub/tokens/cube/Blue:1
msgid "Blue"
msgstr ""

#: ../TabletopClub/tokens/cube/Blue:2
msgid "A blue token."
msgstr ""

#: ../TabletopClub/tokens/cube/Brown:1
msgid "Brown"
msgstr ""

#: ../TabletopClub/tokens/cube/Brown:2
msgid "A brown token."
msgstr ""

#: ../TabletopClub/tokens/cube/Cyan:1
msgid "Cyan"
msgstr ""

#: ../TabletopClub/tokens/cube/Cyan:2
msgid "A cyan token."
msgstr ""

#: ../TabletopClub/tokens/cube/Domino_0-0:1
msgid "Domino 0-0"
msgstr "多米諾骨牌 0-0"

#: ../TabletopClub/tokens/cube/Domino_0-1:1
msgid "Domino 0-1"
msgstr "多米諾骨牌 0-1"

#: ../TabletopClub/tokens/cube/Domino_0-2:1
msgid "Domino 0-2"
msgstr "多米諾骨牌 0-2"

#: ../TabletopClub/tokens/cube/Domino_0-3:1
msgid "Domino 0-3"
msgstr "多米諾骨牌 0-3"

#: ../TabletopClub/tokens/cube/Domino_0-4:1
msgid "Domino 0-4"
msgstr "多米諾骨牌 0-4"

#: ../TabletopClub/tokens/cube/Domino_0-5:1
msgid "Domino 0-5"
msgstr "多米諾骨牌 0-5"

#: ../TabletopClub/tokens/cube/Domino_0-6:1
msgid "Domino 0-6"
msgstr "多米諾骨牌 0-6"

#: ../TabletopClub/tokens/cube/Domino_1-1:1
msgid "Domino 1-1"
msgstr "多米諾骨牌 1-1"

#: ../TabletopClub/tokens/cube/Domino_1-2:1
msgid "Domino 1-2"
msgstr "多米諾骨牌 1-2"

#: ../TabletopClub/tokens/cube/Domino_1-3:1
msgid "Domino 1-3"
msgstr "多米諾骨牌 1-3"

#: ../TabletopClub/tokens/cube/Domino_1-4:1
msgid "Domino 1-4"
msgstr "多米諾骨牌 1-4"

#: ../TabletopClub/tokens/cube/Domino_1-5:1
msgid "Domino 1-5"
msgstr "多米諾骨牌 1-5"

#: ../TabletopClub/tokens/cube/Domino_1-6:1
msgid "Domino 1-6"
msgstr "多米諾骨牌 1-6"

#: ../TabletopClub/tokens/cube/Domino_2-2:1
msgid "Domino 2-2"
msgstr "多米諾骨牌 2-2"

#: ../TabletopClub/tokens/cube/Domino_2-3:1
msgid "Domino 2-3"
msgstr "多米諾骨牌 2-3"

#: ../TabletopClub/tokens/cube/Domino_2-4:1
msgid "Domino 2-4"
msgstr "多米諾骨牌 2-4"

#: ../TabletopClub/tokens/cube/Domino_2-5:1
msgid "Domino 2-5"
msgstr "多米諾骨牌 2-5"

#: ../TabletopClub/tokens/cube/Domino_2-6:1
msgid "Domino 2-6"
msgstr "多米諾骨牌 2-6"

#: ../TabletopClub/tokens/cube/Domino_3-3:1
msgid "Domino 3-3"
msgstr "多米諾骨牌 3-3"

#: ../TabletopClub/tokens/cube/Domino_3-4:1
msgid "Domino 3-4"
msgstr "多米諾骨牌 3-4"

#: ../TabletopClub/tokens/cube/Domino_3-5:1
msgid "Domino 3-5"
msgstr "多米諾骨牌 3-5"

#: ../TabletopClub/tokens/cube/Domino_3-6:1
msgid "Domino 3-6"
msgstr "多米諾骨牌 3-6"

#: ../TabletopClub/tokens/cube/Domino_4-4:1
msgid "Domino 4-4"
msgstr "多米諾骨牌 4-4"

#: ../TabletopClub/tokens/cube/Domino_4-5:1
msgid "Domino 4-5"
msgstr "多米諾骨牌 4-5"

#: ../TabletopClub/tokens/cube/Domino_4-6:1
msgid "Domino 4-6"
msgstr "多米諾骨牌 4-6"

#: ../TabletopClub/tokens/cube/Domino_5-5:1
msgid "Domino 5-5"
msgstr "多米諾骨牌 5-5"

#: ../TabletopClub/tokens/cube/Domino_5-6:1
msgid "Domino 5-6"
msgstr "多米諾骨牌 5-6"

#: ../TabletopClub/tokens/cube/Domino_6-6:1
msgid "Domino 6-6"
msgstr "多米諾骨牌 6-6"

#: ../TabletopClub/tokens/cube/Green:1
msgid "Green"
msgstr ""

#: ../TabletopClub/tokens/cube/Green:2
msgid "A green token."
msgstr ""

#: ../TabletopClub/tokens/cube/Orange:1
msgid "Orange"
msgstr ""

#: ../TabletopClub/tokens/cube/Orange:2
msgid "An orange token."
msgstr ""

#: ../TabletopClub/tokens/cube/Pink:1
msgid "Pink"
msgstr ""

#: ../TabletopClub/tokens/cube/Pink:2
msgid "A pink token."
msgstr ""

#: ../TabletopClub/tokens/cube/Purple:1
msgid "Purple"
msgstr ""

#: ../TabletopClub/tokens/cube/Purple:2
msgid "A purple token."
msgstr ""

#: ../TabletopClub/tokens/cube/Red:1
msgid "Red"
msgstr ""

#: ../TabletopClub/tokens/cube/Red:2
msgid "A red token."
msgstr ""

#: ../TabletopClub/tokens/cube/White:1
msgid "White"
msgstr ""

#: ../TabletopClub/tokens/cube/White:2
msgid "A white token."
msgstr ""

#: ../TabletopClub/tokens/cube/Yellow:1
msgid "Yellow"
msgstr ""

#: ../TabletopClub/tokens/cube/Yellow:2
msgid "A yellow token."
msgstr ""

#: ../TabletopClub/tokens/cylinder/1:1
msgid "1"
msgstr "1"

#: ../TabletopClub/tokens/cylinder/1:2 ../TabletopClub/tokens/cylinder/10:2
#: ../TabletopClub/tokens/cylinder/100:2 ../TabletopClub/tokens/cylinder/25:2
#: ../TabletopClub/tokens/cylinder/5:2 ../TabletopClub/tokens/cylinder/D:2
msgid "A poker chip."
msgstr "一個撲克牌籌碼。"

#: ../TabletopClub/tokens/cylinder/10:1
msgid "10"
msgstr "10"

#: ../TabletopClub/tokens/cylinder/100:1
msgid "100"
msgstr "100"

#: ../TabletopClub/tokens/cylinder/20_x_1_Chips:1
msgid "20 x 1 Chips"
msgstr "20 x 1 籌碼"

#: ../TabletopClub/tokens/cylinder/20_x_1_Chips:2
msgid "A stack of 20 1-value chips."
msgstr "一疊 20 個 1 值的籌碼。"

#: ../TabletopClub/tokens/cylinder/20_x_10_Chips:1
msgid "20 x 10 Chips"
msgstr "20 x 10 籌碼"

#: ../TabletopClub/tokens/cylinder/20_x_10_Chips:2
msgid "A stack of 20 10-value chips."
msgstr "一疊 20 個 10 值的籌碼。"

#: ../TabletopClub/tokens/cylinder/20_x_100_Chips:1
msgid "20 x 100 Chips"
msgstr "20 x 100 籌碼"

#: ../TabletopClub/tokens/cylinder/20_x_100_Chips:2
msgid "A stack of 20 100-value chips."
msgstr "一疊 20 個 100 值的籌碼。"

#: ../TabletopClub/tokens/cylinder/20_x_25_Chips:1
msgid "20 x 25 Chips"
msgstr "20 x 25 籌碼"

#: ../TabletopClub/tokens/cylinder/20_x_25_Chips:2
msgid "A stack of 20 25-value chips."
msgstr "一疊 20 個 25 值的籌碼。"

#: ../TabletopClub/tokens/cylinder/20_x_5_Chips:1
msgid "20 x 5 Chips"
msgstr "20 x 5 籌碼"

#: ../TabletopClub/tokens/cylinder/20_x_5_Chips:2
msgid "A stack of 20 5-value chips."
msgstr "一疊 20 個 5 值的籌碼。"

#: ../TabletopClub/tokens/cylinder/25:1
msgid "25"
msgstr "25"

#: ../TabletopClub/tokens/cylinder/5:1
msgid "5"
msgstr "5"

#: ../TabletopClub/tokens/cylinder/D:1
msgid "D"
msgstr "D"
